有無人知金融撚日常工作係乜

我見facebook好多睇落毛都未生齊
著西裝show名錶話請人月入10萬+
到底點做到

倫敦金

應該係

倫敦金個班？
瘋狂問公司借錶借現金影相擺上網

咁收入來源係咩？
有d買到樓同車

借人間屋同借人架車

樓契都有

總有水魚信以為真入錢比佢地炒

上FACEBOOK話到自己幾有錢咁
引下童黨幫佢日日係公司按APP約厹
就算比佢約到,賺到既錢未又係公司既高層
成日發白日夢先會做呢一行。